{"aaData":[["102","Vehiculo","11102","Alejandro  Gomez Torres","MANDAR Y SERVIR S.A.S. ","MEDELLIN","MEDELLIN","1","SOBRE",""],["109","Representante","12109","ANDRES MIGUEL CORONADO","SONDA DE COLOMBIA S.A.  ","MEDELLIN","NECHI","1","CAJA",""],["112","Vehiculo","12112","","","","","0","",""],["114","Vehiculo","12114","","","","","0","",""],["116","Vehiculo","12116","","","","","0","",""],["117","Representante","12117","ANA CECILIA ALVAREZ","AVON COLOMBIA LTDA. ","COPACABANA","GUADALUPE","1","CAJA",""],["118","Vehiculo","12118","","","","","0","",""],["121","Vehiculo","12121","MARIA  ELIZABETH RAMIREZ ","MARROCAR  S.A.S","MEDELLIN","MEDELLIN","1","CAJA",""],["122","Vehiculo","12122","","","","","0","",""],["123","Representante","12123","HERNAN JIMENEZ LEAL","AVON COLOMBIA LTDA. ","MEDELLIN","YARUMAL","1","CAJA",""],["124","Vehiculo","12124","","","","","0","",""],["125","Vehiculo","72125","CAMBIOS Y DEVOLUCIONES LEONISA   ","D.L.M INTERNATIONAL ","YARUMAL","MEDELLIN","1","CAJA",""],["126","Vehiculo","72126","CAMBIOS  Y DEVOLLUCION LEONISA ","D.L.M INTERNATIONAL ","YARUMAL","MEDELLIN","1","CAJA",""],["133","Representante","12133","FATIMA BIBIANA PINO  PEREZ","TECNOLOGIA GAMOS Y CIA  S.A.S ","MEDELLIN","ENTRERRIOS","1","CAJA",""],["134","Representante","11134","ALCIRA BELTRAN","FINANCIERA JURISCOOP  ","MEDELLIN","MURINDO","1","SOBRE",""],["135","Vehiculo","11135","CORFERRINI SEDE ROBLEDO","CORFERRINI ","MEDELLIN","MEDELLIN","2","SOBRE",""],["136","Vehiculo","11136","HIDIS HERRERA","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","GIRARDOTA","1","SOBRE",""],["137","Vehiculo","11137","ANGELA ARBOLEDA","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","COPACABANA","1","SOBRE",""],["138","Vehiculo","11138","ANGELA ARBOLEDA","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","COPACABANA","1","SOBRE",""],["139","Vehiculo","11139","LIIA CADAVID","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","GIRARDOTA","1","SOBRE",""],["140","Representante","11140","MONICA GRANA","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","SANTA ROSA DE OSOS","1","SOBRE",""],["141","Vehiculo","11141","MELISSA RIOS","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","BARBOSA","1","SOBRE",""],["142","Vehiculo","11142","MARIA CAMILA SARRAZOLA","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","COPACABANA","1","SOBRE",""],["143","Vehiculo","11143","DANIELA OTALORA","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","BELLO","1","SOBRE",""],["144","Vehiculo","11144","MRIAM MONSALVE ORTIZ","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","MEDELLIN","1","SOBRE",""],["145","Vehiculo","11145","LILIANA MARIA LLANO HERNANDEZ","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","BELLO","1","SOBRE",""],["146","Vehiculo","11146","WILLIAM DE JESUS BOTERO CORREA","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","BELLO","1","SOBRE",""],["147","Vehiculo","11147","JAIME OCHOA MARTINEZ","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","MEDELLIN","1","SOBRE",""],["148","Vehiculo","11148","ERIKA MOSQUERA CORDOBA","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","BELLO","1","SOBRE",""],["149","Vehiculo","11149","JAVIER ANGEL SANCHEZ CARMONA","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","RIONEGRO","1","SOBRE",""],["150","Representante","11150","MARIO ALEJANDRO CADAVID CADAVID","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","BETULIA","1","SOBRE",""],["151","Representante","11151","RICARDO RUIZ ROMERO","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","CARACOLI","1","SOBRE",""],["152","Vehiculo","11152","MARIA GABRIELA CORREA AGUDELO","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","SABANETA","1","SOBRE",""],["153","Vehiculo","11153","JORGE ERNESTO PERAFAN GIRALDO","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","NARI\u00d1O","1","SOBRE",""],["154","Vehiculo","11154","ELIAS DAVID DIAZ AREIZA","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","CACERES","1","SOBRE",""],["155","Representante","11155","MARIO URIEL SERNA CORREA","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","MONTEBELLO","1","SOBRE",""],["156","Representante","11156","LEON SERNA ALZATE","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","RIONEGRO","1","SOBRE",""],["157","Juridica","11157","UPREC SAN VICENTE ","SINERGIA GLOBAL EN SALUD S.A.S  ","MEDELLIN","BARRANQUILLA","1","SOBRE",""],["158","Representante","11158","DORIS JANETH OSPINA","SINERGIA GLOBAL EN SALUD S.A.S  ","MEDELLIN","RIONEGRO","1","SOBRE",""],["159","Vehiculo","11159","PROSAYA PROFESIONALES DE LA SALUD","ALDENTAL S.A. ","MEDELLIN","YARUMAL","1","CAJA",""],["160","Vehiculo","11160","OMAR DE JESUS CADAVID SIERRA","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","MEDELLIN","1","SOBRE",""],["161","Vehiculo","11161","GANA SERVICIOS EL VALLE DE TOLEDO","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","ITUANGO","1","SOBRE",""],["162","Vehiculo","11162","GANA SERVICIOS    ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","SANTA ROSA DE OSOS","1","SOBRE",""],["163","Representante","11163","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","SANTAFE DE ANTIOQUIA","1","SOBRE",""],["164","Vehiculo","11164","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","SAN RAFAEL","1","SOBRE",""],["165","Representante","11165","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","SAN PEDRO","1","SOBRE",""],["166","Vehiculo","11166","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","SAN JERONIMO","1","SOBRE",""],["167","Vehiculo","11167","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","SAN FRANCISCO","1","SOBRE",""],["168","Vehiculo","11168","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","RIONEGRO","1","SOBRE",""],["169","Vehiculo","11169","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","PUERTO TRIUNFO","1","SOBRE",""],["170","Vehiculo","11170","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","MARINILLA","1","SOBRE",""],["171","Vehiculo","11171","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","PUERTO BERRIO","1","SOBRE",""],["172","Vehiculo","11172","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","LA SIERRA - PUERTO NARE","1","SOBRE",""],["173","Vehiculo","11173","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","LIBORINA","1","SOBRE",""],["174","Vehiculo","11174","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","GUADALUPE","1","SOBRE",""],["175","Vehiculo","11175","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","GIRALDO","1","SOBRE",""],["176","Vehiculo","123176","GANASERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","GUARNE","1","SOBRE",""],["177","Vehiculo","11177","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","ENTRERRIOS","1","SOBRE",""],["178","Vehiculo","11178","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","EL SANTUARIO","1","SOBRE",""],["179","Vehiculo","11179","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","ALEJANDRIA","1","SOBRE",""],["180","Vehiculo","11180","GANA SERVICIOS   ","R\u00c9DITOS EMPRESARIALES S.A. ","MEDELLIN","RIONEGRO","1","SOBRE",""],["181","Vehiculo","11181","ELKIN DE JESUS CARDONA ORTIZ","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","BELLO","1","SOBRE",""],["182","Vehiculo","11182","LEON SERNA ALZATE","COOMEVA E.P.S S.A. ","MEDELLIN","RIONEGRO","1","SOBRE",""],["183","Vehiculo","121183","COOPERATIVA FINANCIERA DE ANTIOQUIA CFA SANTAFE DE ANTIOQUIA","COOPERATIVA FINANCIERA DE ANTIOQUIA  ","MEDELLIN","SANTAFE DE ANTIOQUIA","1","CAJA",""],["184","Vehiculo","121184","FATIMA BIBIANA PINO  PEREZ","D.L.M INTERNATIONAL ","MEDELLIN","ENTRERRIOS","1","CAJA",""]]}